連仔你到底係咪支持自己友? 幾時先肯封殺cctvb班打手? 連登唔需要藍底

擺到明搵人開post 覆post 做勢，點解你咁耐都唔做野?

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

師兄開多D post la

封左班開心速遞撚先

打手偷偷留下負評

同意, 屌你日撚日都有班打手上黎開d垃圾劇集吹奏post, 屌你依家全連登杯緊cctvb ar, 仲班打手開post

同意
應該ban曬啲垃圾據post

嘩,你地仲惡過共產黨

請唔請人?

如果封哂就有機會俾人講係反共工具 你估連仔唔想做咩
只係做左之後個平台就除時拜拜

推

一定要ban New_God_美斯條撚樣！

沙田打狗嘅係警察扮
齋打唔救人
仲有兩支警棍係身
下下打落腰包度
係做比傳媒睇 嫁禍示威者

Push!

公告又話會處理打手，點解影視台仲見到班打手?

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號

連仔話明容許合理傾tvb野
你地接受唔到tvb仲保留到人氣多人傾同討論就屈裏面啲人係打手要bam晒佢地 咁樣叫公道？
大把香港人讚金宵好睇啦
果啲叫港豬 我就唔信tvb咁好笑成個post都係打手囉

連登仔上台係會變羅伯斯庇爾

善用不推回覆

on9

竟然咁多負評，連登已變

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

日日入去拉佢POST